今日和理非，係為左下次可以大條道理升級

如題，只要政府今日之後呢個星期繼續唔回應，之後就有大義名份升級

民間電台出招囉

Yes 推！

you mean民間記者會？既然佢地話左唔做大台，唯有我地一人一個post，一人一個ig story咁宣傳令呢一點變成共識，佢地先有牙力講呢一點

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

番屋企番屋企番屋企
記得沖個熱水沖呀～～

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2213
所有走左既人請幫手推所有撤離post上熱門，等收得差既現場手足都易啲睇到警告，推到2240收隊，以免影響行動/文宣post

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

我地已經再次用左政府一直要求嘅和平方法表達，佢再唔回應，下次勇武就冇人可以再講啲咩！！！！！ 各位請忍耐呀！！！！！！

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

屌你老母

push

我收返上面講嘅嘢，政府出完呢篇statement之後已經師出有名手足小心

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

是的
絕不是割席或時覺得前線冇用
前線同後排一定要互補互相走位活動先可以持久

無錯，勇武手足忍一個星期先

返左歸

行多幾步就到地鐵站啦！
加油！唔好留喺馬路休息！
要抖返屋企抖！

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2213
所有走左既人請幫手推所有撤離post上熱門，等收得差既現場手足都易啲睇到警告，推到2240收隊，以免影響行動/文宣post

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2229
直播見到有鬼已上gear 呃人留底，顧己及人[/red]，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2240
聽到 立場同first aid 討論話警察就黎清場！全員請立即閃水！
btw, 我係直播聽到大家大嗌：和理非！返屋企！ 顧己及人真係好感動

走啦 和理非有時 勇武有時

推

真係前線既手足一早走哂
叫你地留低上哂gear都係鬼

返屋企啦